呢場波可以話係另一場足球之恥🤡

西班牙鳩猜無問題 平時都係咁
俄羅斯唔係守得好 但西班牙係冇諗過搵方法去攻
又唔知點解收起哥狗換艾斯柏斯
俄羅斯友抽晒筋
西班牙仲係猜猜猜
球十二碼 碧基派開膠還派開膠 但隻手舉得完全唔自然
西班牙射最後球十二碼之前 已經有西班牙球員坐左係度 好似輸硬咁

再加埋呢d新聞

利申無買 有入場

外國球迷有無屌西班牙鳩猜？上半場30分鐘果時係完全唔想攻，佢出局真係好撚開心
日
我開賽前買左300西班牙-0.5-1讓球，1：0好撚滾動，之後見作猜波唔攻，就想佢輸，即時買左50蚊俄仔next goal, 哥狗被換出買左300俄仔晉級

換走哥狗真心睇到呆咗

噓到仆街現場 可能因為猜ge係客隊